{
  "Show the live dock (chat) on the left side": "在左侧显示直播栏（聊天）",
  "Chat Text Size": "聊天文字大小",
  "Chat Width": "聊天框宽度",
  "Enable BetterTTV emotes for Twitch": "为 Twitch 启用 BetterTTV 表情",
  "Enable FrankerFaceZ emotes for Twitch": "为 Twitch 启用 FrankerFaceZ 表情",
  "Editor Display": "编辑器显示",
  "Mini Feed": "迷你订阅源",
  "Audio Mixer": "调音台",
  "Scene Selector": "场景选择器",
  "Source Selector": "源选择器",
  "Legacy Events": "此前事件",
  "Stream Preview": "直播预览",
  "Recording Preview": "录像预览",
  "Website": "网站",
  "Save Changes": "保存更改",
  "Elements": "元素",
  "Layouts": "布局",
  "Drag and drop to edit.": "拖放编辑。",
  "Save New Tab": "保存新选项卡",
  "Add Tab": "添加选项卡",
  "Current Tab": "当前选项卡",
  "Delete Current Tab": "删除当前选项卡",
  "Enter Target URL": "输入目标 URL",
  "Obsidian Prime": "Obsidian Prime",
  "Alabaster Prime": "Alabaster Prime",
  "Custom Navigation Bar": "自定义导航栏",
  "Obsidian Ultra": "Obsidian Ultra",
  "Alabaster Ultra": "Alabaster Ultra"
}
